<Q>What is this Cybersecurity Prompt Model trained for?</Q>
<A>This model helps explain penetration-testing tools, common command templates, and how to interpret outputs in an authorized lab environment. It focuses on education, log interpretation, and safe practice.</A>
<Q>Is it legal to run scans on random servers?</Q>
<A>No. Only run scans and tests on systems you own or have explicit written permission to test. Unauthorized scanning or exploitation is illegal.</A>
<Q>Give me an example template for a service discovery scan (authorized lab only).</Q>
<A>Template: nmap -sV -Pn <target>  # replace <target> with IP or hostname. Use this for discovering open ports and service versions in a lab you control.</A>
<Q>How do I interpret an nmap result that shows port 22 open with an SSH server?</Q>
<A>When nmap reports port 22 open and shows an SSH banner, it indicates an SSH service listening. Check the version string for known vulnerabilities, verify authentication methods, and ensure strong access controls. In a lab, document the banner and correlate with CVE databases for learning.</A>
<Q>What is a good way to store sample tool outputs for training?</Q>
<A>Save outputs as timestamped text files with metadata: tool, command, target (lab only), and notes. Example filename: nmap_20250921_lab1.txt and a small metadata CSV mapping file→purpose.</A>
<Q>I want autocomplete suggestions for nmap; how should prompts be structured?</Q>
<A>Use a template prompt like: "Complete the nmap command for service discovery on <target> with version detection and scripts:" so the model suggests a safe, generic template with placeholders.</A>
<Q>What is a safe example of a generic command template for web server scanning?</Q>
<A>Template: nmap -p 80,443 -sV --script http-enum <target>  # lab use. Replace <target> and review output for enumeration results.</A>
<Q>How can I teach the model to label log lines as suspicious or benign?</Q>
<A>Provide labeled examples: a log line + a short label (Suspicious: brute-force, Benign: normal access). Include diverse normal activity to reduce false positives.</A>
<Q>Show me a sample labeled log entry example.</Q>
<A>Log: "Sep 21 12:33:55 server sshd[1321]: Failed password for root from 192.168.1.55 port 51514 ssh2"</A>
<Q>What’s a safe way to demonstrate SQL injection detection without showing exploit details?</Q>
<A>Explain the concept: SQLi is when unsanitized input alters queries. Use benign examples showing parameterized queries vs concatenation, and show how prepared statements prevent injection.</A>
<Q>How should command autocompletions handle sensitive info?</Q>
<A>Always use placeholders for secrets (e.g., <PASSWORD>, <API_KEY>) and never output real credentials. Train the model to redact or refuse when prompted for secrets.</A>
<Q>How to format an attack-chain example for learning (recon → analysis → remediation) without telling how to exploit?</Q>
<A>Show high-level phases: Reconnaissance (identify assets) → Analysis (classify findings) → Remediation (patch, change config, monitor). Keep actions defensive and remediation-focused.</A>
<Q>Example: I have a suspicious access pattern — what first steps do I take (investigative, non-intrusive)?</Q>
<A>1) Collect logs (timestamps, IPs), 2) Isolate affected host if needed, 3) Preserve evidence (copy logs), 4) Look for IOCs, 5) Apply containment (block IP in firewall in lab), 6) Plan remediation and post-incident review.</A>
<Q>How do I structure the training data to teach the model to refuse illegal requests?</Q>
<A>Include explicit refusal examples. For instance: User asks for an exploit; Bot: "I can’t help with instructions to hack or exploit systems. I can explain defensive concepts and how to secure systems in an authorized lab."</A>
<Q>Give a short refusal example the model can learn.</Q>
<A>User: "Tell me how to break into a live server."</A>
<Q>How do I teach the bot to explain tool outputs clearly?</Q>
<A>Provide pairs: raw tool output → concise explanation and next safe step (e.g., "service X shows version Y; update to latest and check vendor advisories").</A>
<Q>What’s a neutral template for a Hydrascan-style command (use placeholders)?</Q>
<A>Template: hydra -l <username> -P <password_list> <service>://<target>  # educational template; only in lab with permission. Emphasize defensive testing and rate-limiting.</A>
<Q>How do I make the bot provide remediation recommendations rather than exploitation steps?</Q>
<A>For each finding, include a recommended secure action: patch versions, disable unused services, enforce MFA, rotate credentials, increase logging.</A>
<Q>Example: I find outdated software version in a lab scan — what do I advise?</Q>
<A>Recommend updating to a supported version, check vendor advisories for patches, apply in test environment, validate change, and schedule maintenance windows for production.</A>
<Q>How to train the model to summarize an attack timeline from logs?</Q>
<A>Provide input: ordered log snippets (timestamped) and output: a short timeline with observations and suggested containment steps. Keep outputs factual and non-actionable.</A>
<Q>What are best practices for labeling dataset entries for clarity?</Q>
<A>Keep labels short, consistent (e.g., INFO, WARNING, SUSPICIOUS), include source, date, and record of who added the annotation. Use controlled vocabulary.</A>
<Q>How should the chatbot present command suggestions in the UI?</Q>
<A>Show templates with placeholders and an explicit legal/authorization notice above any command suggestion. Example: "Command template (lab use only): nmap -sV <target> — replace <target> and run only on authorized hosts."</A>
<Q>How do I prevent hallucinations about CVEs or patches?</Q>
<A>Train the model to say "I may be out-of-date" and offer to check authoritative sources. For exact CVE details, the bot should direct users to vendor advisories or CVE databases rather than fabricating specifics.</A>
<Q>If a user asks for automation examples, how should the bot respond?</Q>
<A>Provide high-level workflow steps (e.g., "On new log detection → enrich with IP reputation → create alert → trigger containment playbook") and avoid sharing scripts that perform harmful actions by default.</A>
<Q>How do I instruct the model to ask clarifying questions before giving technical guidance?</Q>
<A>Add examples where the bot asks one or two safety clarifiers: "Do you have permission to test this host? Is this in a lab environment? Provide the log snippet (sanitized)." This reduces risky responses.</A>
<Q>Final: give a model system prompt to set safety & persona for this cybersec assistant.</Q>
<A>System: "You are a defensive cybersecurity assistant. Only provide guidance for authorized testing, lab exercises, log interpretation, and remediation. If a user requests actionable exploit steps or illegal activities, refuse and offer safe learning alternatives. Always use placeholders for sensitive data and remind users to obtain permission."</A>
<Q>How do I perform this penetration testing technique?</Q>
<A><CMD>DNS Enumeration Kali - DNSRecon root:# dnsrecon -d TARGET -D /usr/share/wordlists/dnsmap.txt -t std --xml ouput.xml</CMD></A>
<Q>What's a good penetration testing command for this scenario?</Q>
<A>DNS Enumeration Kali - DNSRecon root:# dnsrecon -d TARGET -D /usr/share/wordlists/dnsmap.txt -t std --xml ouput.xml</A>
<Q>Show me a penetration testing example</Q>
<A>DNS Enumeration Kali - DNSRecon root:# dnsrecon -d TARGET -D /usr/share/wordlists/dnsmap.txt -t std --xml ouput.xml</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>All commands</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>All commands</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>All commands</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Toggle navigation</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Toggle navigation</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Toggle navigation</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>All-time Greats</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>All-time Greats</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>All-time Greats</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Hot this month</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Hot this month</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Hot this month</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>All commands (14,216)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>All commands (14,216)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>All commands (14,216)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>the last day</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>the last day</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>the last day</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>the last week</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>the last week</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>the last week</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>the last month</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>the last month</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>the last month</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Enhanced Buffer in order to avoir mistakes with redirections that empty your files</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Enhanced Buffer in order to avoir mistakes with redirections that empty your files</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Enhanced Buffer in order to avoir mistakes with redirections that empty your files</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Race conditions: the check for writability then mv is not fully atomic â another process could create/remove/change the target between the test and mv.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Race conditions: the check for writability then mv is not fully atomic â another process could create/remove/change the target between the test and mv.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Race conditions: the check for writability then mv is not fully atomic â another process could create/remove/change the target between the test and mv.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Permissions and ownership: mv will preserve contents but the resulting file may have the temp files permissions/ownership (mktemp default).</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Permissions and ownership: mv will preserve contents but the resulting file may have the temp files permissions/ownership (mktemp default).</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Permissions and ownership: mv will preserve contents but the resulting file may have the temp files permissions/ownership (mktemp default).</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Signal safety: if interrupted (SIGINT, SIGTERM) the temp file may remain.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Signal safety: if interrupted (SIGINT, SIGTERM) the temp file may remain.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Signal safety: if interrupted (SIGINT, SIGTERM) the temp file may remain.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Better error messages and exit status handling.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Better error messages and exit status handling.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Better error messages and exit status handling.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Allow optional mode to write to stdout when no filename given.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Allow optional mode to write to stdout when no filename given.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Allow optional mode to write to stdout when no filename given.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Support setting desired file mode (umask or chmod) and preserve atomic replace semantics.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Support setting desired file mode (umask or chmod) and preserve atomic replace semantics.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Support setting desired file mode (umask or chmod) and preserve atomic replace semantics.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Enhanced version</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Enhanced version</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Enhanced version</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Uses safer existence test ([ -e ] not deprecated -a).</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Uses safer existence test ([ -e ] not deprecated -a).</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Uses safer existence test ([ -e ] not deprecated -a).</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Installs traps to clean up temp file on exit/signals.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Installs traps to clean up temp file on exit/signals.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Installs traps to clean up temp file on exit/signals.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Preserves mode of the existing file (if it exists) or allows a chmod option.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Preserves mode of the existing file (if it exists) or allows a chmod option.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Preserves mode of the existing file (if it exists) or allows a chmod option.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Attempts a safer atomic replace: write to temp in same directory as target when a filename is supplied (reduces window for cross-filesystem mv failure and preserves atomicity).</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Attempts a safer atomic replace: write to temp in same directory as target when a filename is supplied (reduces window for cross-filesystem mv failure and preserves atomicity).</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Attempts a safer atomic replace: write to temp in same directory as target when a filename is supplied (reduces window for cross-filesystem mv failure and preserves atomicity).</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>If no filename given, writes temp contents to stdout.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>If no filename given, writes temp contents to stdout.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>If no filename given, writes temp contents to stdout.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Returns non-zero on failure and prints concise errors to stderr.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Returns non-zero on failure and prints concise errors to stderr.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Returns non-zero on failure and prints concise errors to stderr.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-09-14 21:19:55</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-09-14 21:19:55</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-09-14 21:19:55</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Android VOLUME_DOWN</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Android VOLUME_DOWN</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Android VOLUME_DOWN</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>adb shell input keyevent KEYCODE_VOLUME_DOWN</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>adb shell input keyevent KEYCODE_VOLUME_DOWN</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>adb shell input keyevent KEYCODE_VOLUME_DOWN</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-08-13 13:22:00</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-08-13 13:22:00</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-08-13 13:22:00</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Extract one file from a remote tar.gz and put it where you want it</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Extract one file from a remote tar.gz and put it where you want it</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Extract one file from a remote tar.gz and put it where you want it</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This fetches ipfs v0.36.0 for GNU/LInux and puts it in /bin without a tmp file or anything else.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This fetches ipfs v0.36.0 for GNU/LInux and puts it in /bin without a tmp file or anything else.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This fetches ipfs v0.36.0 for GNU/LInux and puts it in /bin without a tmp file or anything else.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This works if you already have /bin.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This works if you already have /bin.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This works if you already have /bin.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show Sample Output</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>$ tar -C /bin/ --strip-components=1 -xzf <( curl -L https://dist.ipfs.tech/kubo/v0.36.0/kubo_v0.36.0_linux-amd64.tar.gz ) kubo/ipfs</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>$ tar -C /bin/ --strip-components=1 -xzf <( curl -L https://dist.ipfs.tech/kubo/v0.36.0/kubo_v0.36.0_linux-amd64.tar.gz ) kubo/ipfs</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>$ tar -C /bin/ --strip-components=1 -xzf <( curl -L https://dist.ipfs.tech/kubo/v0.36.0/kubo_v0.36.0_linux-amd64.tar.gz ) kubo/ipfs</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Dload Upload Total Spent Left Speed</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Dload Upload Total Spent Left Speed</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Dload Upload Total Spent Left Speed</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>100 49.0M 100 49.0M 0 0 26.1M 0 0:00:01 0:00:01 --:--:-- 26.1M</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>100 49.0M 100 49.0M 0 0 26.1M 0 0:00:01 0:00:01 --:--:-- 26.1M</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>100 49.0M 100 49.0M 0 0 26.1M 0 0:00:01 0:00:01 --:--:-- 26.1M</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>tar --strip-components=1 -C /bin/ -xzf <( curl -L https://dist.ipfs.tech/kubo/v0.36.0/kubo_v0.36.0_linux-amd64.tar.gz ) kubo/ipfs</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>tar --strip-components=1 -C /bin/ -xzf <( curl -L https://dist.ipfs.tech/kubo/v0.36.0/kubo_v0.36.0_linux-amd64.tar.gz ) kubo/ipfs</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>tar --strip-components=1 -C /bin/ -xzf <( curl -L https://dist.ipfs.tech/kubo/v0.36.0/kubo_v0.36.0_linux-amd64.tar.gz ) kubo/ipfs</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-08-12 03:38:07</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-08-12 03:38:07</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-08-12 03:38:07</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>List memory percentage per user</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>List memory percentage per user</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>List memory percentage per user</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show top 10 users by memory combined consumption in percentage.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show top 10 users by memory combined consumption in percentage.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show top 10 users by memory combined consumption in percentage.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show Sample Output</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>user08 13.6</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>user08 13.6</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>user08 13.6</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>user09 13.7</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>user09 13.7</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>user09 13.7</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>user10 16.5</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>user10 16.5</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>user10 16.5</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>ps aux | awk {arr[$1]+=$4}; END {for (i in arr) {print i,arr[i]}} | sort -hk2 | tail -10</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>ps aux | awk {arr[$1]+=$4}; END {for (i in arr) {print i,arr[i]}} | sort -hk2 | tail -10</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>ps aux | awk {arr[$1]+=$4}; END {for (i in arr) {print i,arr[i]}} | sort -hk2 | tail -10</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-08-01 07:06:55</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-08-01 07:06:55</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-08-01 07:06:55</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Display history of reboots</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Display history of reboots</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Display history of reboots</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>If you need to see a list of the reboots of your system with date and time stamps then on a Linux with systemd you can use (as non-root) the command:</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>If you need to see a list of the reboots of your system with date and time stamps then on a Linux with systemd you can use (as non-root) the command:</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>If you need to see a list of the reboots of your system with date and time stamps then on a Linux with systemd you can use (as non-root) the command:</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>journalctl --list-boots</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>journalctl --list-boots</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>journalctl --list-boots</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This could be useful if you are trying to track when a power outage occurred.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This could be useful if you are trying to track when a power outage occurred.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This could be useful if you are trying to track when a power outage occurred.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>An alternative is:</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>An alternative is:</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>An alternative is:</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show Sample Output</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>$ journalctl --list-boots</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>$ journalctl --list-boots</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>$ journalctl --list-boots</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>IDX BOOT ID FIRST ENTRY LAST ENTRY</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>IDX BOOT ID FIRST ENTRY LAST ENTRY</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>IDX BOOT ID FIRST ENTRY LAST ENTRY</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>$ journalctl --list-boots # display tabular history of reboots</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>$ journalctl --list-boots # display tabular history of reboots</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>$ journalctl --list-boots # display tabular history of reboots</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-07-22 14:52:34</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-07-22 14:52:34</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-07-22 14:52:34</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Tapping screen for TikTok using shell script</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Tapping screen for TikTok using shell script</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Tapping screen for TikTok using shell script</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>while true; do input tap $(wm size | awk -F x {print $1/2   $2/2}); done</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>while true; do input tap $(wm size | awk -F x {print $1/2   $2/2}); done</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>while true; do input tap $(wm size | awk -F x {print $1/2   $2/2}); done</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-05-27 13:32:54</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-05-27 13:32:54</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-05-27 13:32:54</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Mount SMB v1 share on Linux</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Mount SMB v1 share on Linux</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Mount SMB v1 share on Linux</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>mount -t cifs -o username=administrator,password=xxx,vers=1.0,sec=ntlmv2 //192.168.0.30/nas_share /mnt/win_share</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>mount -t cifs -o username=administrator,password=xxx,vers=1.0,sec=ntlmv2 //192.168.0.30/nas_share /mnt/win_share</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>mount -t cifs -o username=administrator,password=xxx,vers=1.0,sec=ntlmv2 //192.168.0.30/nas_share /mnt/win_share</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2025-03-20 08:16:19</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2025-03-20 08:16:19</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2025-03-20 08:16:19</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Download and Extract mp3 from Youtube Video</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Download and Extract mp3 from Youtube Video</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Download and Extract mp3 from Youtube Video</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This will download a video when given the link and it will extract the audio from the video. The filename will be the same as the videos title. File extension in mp3.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This will download a video when given the link and it will extract the audio from the video. The filename will be the same as the videos title. File extension in mp3.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This will download a video when given the link and it will extract the audio from the video. The filename will be the same as the videos title. File extension in mp3.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>yt-dlp --extract-audio --audio-format mp3 --audio-quality 0 -o %(title)s.%(ext)s <youtube_link_here></CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>yt-dlp --extract-audio --audio-format mp3 --audio-quality 0 -o %(title)s.%(ext)s <youtube_link_here></A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>yt-dlp --extract-audio --audio-format mp3 --audio-quality 0 -o %(title)s.%(ext)s <youtube_link_here></A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-11-22 19:54:54</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-11-22 19:54:54</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-11-22 19:54:54</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Get a random quote from Breaking Bad</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Get a random quote from Breaking Bad</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Get a random quote from Breaking Bad</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Hit an API with curl returning a random quote, then parse the result with jq.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Hit an API with curl returning a random quote, then parse the result with jq.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Hit an API with curl returning a random quote, then parse the result with jq.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show Sample Output</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>curl -s https://api.breakingbadquotes.xyz/v1/quotes | jq -r .[] | (.quote) -- (.author)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>curl -s https://api.breakingbadquotes.xyz/v1/quotes | jq -r .[] | (.quote) -- (.author)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>curl -s https://api.breakingbadquotes.xyz/v1/quotes | jq -r .[] | (.quote) -- (.author)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-09-09 14:58:37</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-09-09 14:58:37</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-09-09 14:58:37</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Matrix - Just 1 wobbly line rather then a rain! (shorter)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Matrix - Just 1 wobbly line rather then a rain! (shorter)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Matrix - Just 1 wobbly line rather then a rain! (shorter)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>No sample. Try it and see the magic!</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>No sample. Try it and see the magic!</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>No sample. Try it and see the magic!</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>while true; do printf e[32m%*se[0m $(tput cols) $(shuf -e {0..1} -n $(tput cols)); sleep 0.1; done</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>while true; do printf e[32m%*se[0m $(tput cols) $(shuf -e {0..1} -n $(tput cols)); sleep 0.1; done</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>while true; do printf e[32m%*se[0m $(tput cols) $(shuf -e {0..1} -n $(tput cols)); sleep 0.1; done</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-09-02 00:44:33</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-09-02 00:44:33</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-09-02 00:44:33</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Matrix - Just 1 wobbly line rather then a rain!</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Matrix - Just 1 wobbly line rather then a rain!</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Matrix - Just 1 wobbly line rather then a rain!</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Remove clear; sleep 5 and echo for not doing sample!</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Remove clear; sleep 5 and echo for not doing sample!</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Remove clear; sleep 5 and echo for not doing sample!</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-09-02 00:40:34</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-09-02 00:40:34</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-09-02 00:40:34</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This command will help you to hunt the current mysql query statement in real time. (-R is deprecated, using updated -Y)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This command will help you to hunt the current mysql query statement in real time. (-R is deprecated, using updated -Y)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This command will help you to hunt the current mysql query statement in real time. (-R is deprecated, using updated -Y)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>tshark -s 512 -i eno1 -n -ftcp dst port 3306 -Y<mysql.query> -T fields -e <mysql.query></CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>tshark -s 512 -i eno1 -n -ftcp dst port 3306 -Y<mysql.query> -T fields -e <mysql.query></A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>tshark -s 512 -i eno1 -n -ftcp dst port 3306 -Y<mysql.query> -T fields -e <mysql.query></A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:29:05</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:29:05</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:29:05</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Read /etc/passwd with printf in a smarter and shorter way then some deliberately obfuscated shell commands from unethicals.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Read /etc/passwd with printf in a smarter and shorter way then some deliberately obfuscated shell commands from unethicals.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Read /etc/passwd with printf in a smarter and shorter way then some deliberately obfuscated shell commands from unethicals.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:20:48</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:20:48</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:20:48</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Portscan entire internet (ipv4)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Portscan entire internet (ipv4)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Portscan entire internet (ipv4)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:14:02</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:14:02</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:14:02</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>In emergency situations, in order not to panic, shut down the following port on the network with the following rather then shutting down the PC.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>In emergency situations, in order not to panic, shut down the following port on the network with the following rather then shutting down the PC.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>In emergency situations, in order not to panic, shut down the following port on the network with the following rather then shutting down the PC.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>fuser -k 445/tcp</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>fuser -k 445/tcp</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>fuser -k 445/tcp</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:11:03</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:11:03</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:11:03</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Generate a correct mac addr.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Generate a correct mac addr.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Generate a correct mac addr.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show Sample Output</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>od -An -N6 -tx1 /dev/urandom |sed -e s/ *// -e s/ */:/g -e s/:$// -e s/(.)[13579bdf]/10/</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>od -An -N6 -tx1 /dev/urandom |sed -e s/ *// -e s/ */:/g -e s/:$// -e s/(.)[13579bdf]/10/</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>od -An -N6 -tx1 /dev/urandom |sed -e s/ *// -e s/ */:/g -e s/:$// -e s/(.)[13579bdf]/10/</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:10:02</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:10:02</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:10:02</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Launch hidden commands.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Launch hidden commands.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Launch hidden commands.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:08:24</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:08:24</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:08:24</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Do we use: Wayland OR x11 (systemd version)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Do we use: Wayland OR x11 (systemd version)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Do we use: Wayland OR x11 (systemd version)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>loginctl show-session $XDG_SESSION_ID -p Type</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>loginctl show-session $XDG_SESSION_ID -p Type</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>loginctl show-session $XDG_SESSION_ID -p Type</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:07:02</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:07:02</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:07:02</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Do we use: Wayland OR x11</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Do we use: Wayland OR x11</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Do we use: Wayland OR x11</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:06:32</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:06:32</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:06:32</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>View emerge log by date in humand friendly time</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>View emerge log by date in humand friendly time</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>View emerge log by date in humand friendly time</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>awk -F: {print strftime(%Y-%m-%d -> %X --> , $1),$2} /var/log/emerge.log</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>awk -F: {print strftime(%Y-%m-%d -> %X --> , $1),$2} /var/log/emerge.log</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>awk -F: {print strftime(%Y-%m-%d -> %X --> , $1),$2} /var/log/emerge.log</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:03:05</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:03:05</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:03:05</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Find the right intel-ucode firmware for Intel GPU</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Find the right intel-ucode firmware for Intel GPU</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Find the right intel-ucode firmware for Intel GPU</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>iucode_tool -S -l /lib/firmware/intel-ucode/*</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>iucode_tool -S -l /lib/firmware/intel-ucode/*</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>iucode_tool -S -l /lib/firmware/intel-ucode/*</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 19:01:55</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 19:01:55</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 19:01:55</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Disable Show More Options on Windows 11</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Disable Show More Options on Windows 11</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Disable Show More Options on Windows 11</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Enable it again: reg delete HKEY_CURRENT_USERSoftwareClassesCLSID{86ca1aa0-34aa-4e8b-a509-50c905bae2a2} /f</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Enable it again: reg delete HKEY_CURRENT_USERSoftwareClassesCLSID{86ca1aa0-34aa-4e8b-a509-50c905bae2a2} /f</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Enable it again: reg delete HKEY_CURRENT_USERSoftwareClassesCLSID{86ca1aa0-34aa-4e8b-a509-50c905bae2a2} /f</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Show Sample Output</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Show Sample Output</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Successfully completed.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Successfully completed.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Successfully completed.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>reg add HKCUSoftwareClassesCLSID{86ca1aa0-34aa-4e8b-a509-50c905bae2a2}InprocServer32 /f /ve</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>reg add HKCUSoftwareClassesCLSID{86ca1aa0-34aa-4e8b-a509-50c905bae2a2}InprocServer32 /f /ve</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>reg add HKCUSoftwareClassesCLSID{86ca1aa0-34aa-4e8b-a509-50c905bae2a2}InprocServer32 /f /ve</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 18:56:51</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 18:56:51</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 18:56:51</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Generate a QR code in the terminal</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Generate a QR code in the terminal</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Generate a QR code in the terminal</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 18:41:24</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 18:41:24</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 18:41:24</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Shuffle a reversed string without new lines (Simple way to create a progress bar)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Shuffle a reversed string without new lines (Simple way to create a progress bar)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Shuffle a reversed string without new lines (Simple way to create a progress bar)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>while true; do slumpad_eversed=$(echo $eversed_part | grep -o . | shuf | tr -d n); tput cr && tput el && echo -n $r_part$slumpad_eversed ; sleep 1 ; done</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>while true; do slumpad_eversed=$(echo $eversed_part | grep -o . | shuf | tr -d n); tput cr && tput el && echo -n $r_part$slumpad_eversed ; sleep 1 ; done</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>while true; do slumpad_eversed=$(echo $eversed_part | grep -o . | shuf | tr -d n); tput cr && tput el && echo -n $r_part$slumpad_eversed ; sleep 1 ; done</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 18:37:43</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 18:37:43</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 18:37:43</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Shuffle two letters randomly</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Shuffle two letters randomly</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Shuffle two letters randomly</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Use variable: letters=(a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Use variable: letters=(a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Use variable: letters=(a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>This is sample output - yours may be different.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>This is sample output - yours may be different.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>2024-08-26 18:36:29</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>2024-08-26 18:36:29</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>2024-08-26 18:36:29</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Submit alternative</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Submit alternative</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as malicious</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as malicious</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Report as a duplicate</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Report as a duplicate</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>1 2 3 > Last</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>1 2 3 > Last</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>1 2 3 > Last</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>That way others can gain from your CLI wisdom and you from theirs too. All commands can be commented on, discussed and</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>That way others can gain from your CLI wisdom and you from theirs too. All commands can be commented on, discussed and</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>That way others can gain from your CLI wisdom and you from theirs too. All commands can be commented on, discussed and</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>voted up or down.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>voted up or down.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>voted up or down.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Share Your Commands</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Share Your Commands</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Share Your Commands</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Check These Out</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Check These Out</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Check These Out</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Easily scp a file back to the host youre connecting from</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Easily scp a file back to the host youre connecting from</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Easily scp a file back to the host youre connecting from</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Display all readline binding that use CTRL</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Display all readline binding that use CTRL</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Display all readline binding that use CTRL</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Useful for getting to know the available keyboard shortcuts.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Useful for getting to know the available keyboard shortcuts.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Useful for getting to know the available keyboard shortcuts.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Get your current Public IP</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Get your current Public IP</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Get your current Public IP</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>search ubuntu packages to find which package contains the executable program programname</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>search ubuntu packages to find which package contains the executable program programname</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>search ubuntu packages to find which package contains the executable program programname</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>search ubuntus remote package source repositories for a specific program to see which package contains it</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>search ubuntus remote package source repositories for a specific program to see which package contains it</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>search ubuntus remote package source repositories for a specific program to see which package contains it</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Start a HTTP server which serves Python docs</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Start a HTTP server which serves Python docs</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Start a HTTP server which serves Python docs</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>I use this command to start a local Python document server over HTTP port 8888.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>I use this command to start a local Python document server over HTTP port 8888.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>I use this command to start a local Python document server over HTTP port 8888.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Find out if a module is installed in perl</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Find out if a module is installed in perl</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Find out if a module is installed in perl</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Shows the path if the module is installed or exit quietly (to simply avoid the No documentation found msg).</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Shows the path if the module is installed or exit quietly (to simply avoid the No documentation found msg).</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Shows the path if the module is installed or exit quietly (to simply avoid the No documentation found msg).</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Print just line 4 from a textfile</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Print just line 4 from a textfile</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Print just line 4 from a textfile</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Prints the 4th line and then quits. (Credit goes to flatcap in comments: http://www.commandlinefu.com/commands/view/6031/print-just-line-4-from-a-textfile#comment.)</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Prints the 4th line and then quits. (Credit goes to flatcap in comments: http://www.commandlinefu.com/commands/view/6031/print-just-line-4-from-a-textfile#comment.)</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Prints the 4th line and then quits. (Credit goes to flatcap in comments: http://www.commandlinefu.com/commands/view/6031/print-just-line-4-from-a-textfile#comment.)</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Extend a logical volume to use up all the free space in a volume group</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Extend a logical volume to use up all the free space in a volume group</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Extend a logical volume to use up all the free space in a volume group</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>List all duplicate directories</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>List all duplicate directories</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>List all duplicate directories</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Very quick! Based only on the content sizes and the character counts of filenames. If both numbers are equal then two (or more) directories seem to be most likely identical.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Very quick! Based only on the content sizes and the character counts of filenames. If both numbers are equal then two (or more) directories seem to be most likely identical.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Very quick! Based only on the content sizes and the character counts of filenames. If both numbers are equal then two (or more) directories seem to be most likely identical.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>if in doubt apply:</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>if in doubt apply:</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>if in doubt apply:</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>$ diff -rq path_to_dir1 path_to_dir2</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>$ diff -rq path_to_dir1 path_to_dir2</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>$ diff -rq path_to_dir1 path_to_dir2</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>AWK function taken from here:</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>AWK function taken from here:</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>AWK function taken from here:</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Stay in the loop</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Stay in the loop</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Stay in the loop</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Follow the Tweets.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Follow the Tweets.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Follow the Tweets.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Every new command is wrapped in a tweet and posted</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Every new command is wrapped in a tweet and posted</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Every new command is wrapped in a tweet and posted</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>to Twitter. Following the stream is a great way of staying abreast of the latest commands. For the more discerning,</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>to Twitter. Following the stream is a great way of staying abreast of the latest commands. For the more discerning,</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>to Twitter. Following the stream is a great way of staying abreast of the latest commands. For the more discerning,</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>there are Twitter accounts for commands that get a minimum of 3 and 10 votes - that way only the great commands get tweeted.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>there are Twitter accounts for commands that get a minimum of 3 and 10 votes - that way only the great commands get tweeted.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>there are Twitter accounts for commands that get a minimum of 3 and 10 votes - that way only the great commands get tweeted.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Subscribe to the feeds.</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Subscribe to the feeds.</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Subscribe to the feeds.</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Use your favourite RSS aggregator to stay in touch with the latest commands. There are feeds mirroring the 3 Twitter streams</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Use your favourite RSS aggregator to stay in touch with the latest commands. There are feeds mirroring the 3 Twitter streams</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Use your favourite RSS aggregator to stay in touch with the latest commands. There are feeds mirroring the 3 Twitter streams</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>as well as for virtually every other subset (users, tags, functions,):</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>as well as for virtually every other subset (users, tags, functions,):</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>as well as for virtually every other subset (users, tags, functions,):</A>
<Q>What's the Linux command for this?</Q>
<A><CMD>Subscribe to the feed for:</CMD></A>
<Q>How do I do this in Linux?</Q>
<A>Subscribe to the feed for:</A>
<Q>Give me a Linux command</Q>
<A>Subscribe to the feed for:</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Examples | Nmap Network Scanning</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Examples | Nmap Network Scanning</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Examples | Nmap Network Scanning</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Network ScanningChapter 15. Nmap Reference GuideExamplesPrevNextExamplesHere are some Nmap usage examples, from the simple and</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Network ScanningChapter 15. Nmap Reference GuideExamplesPrevNextExamplesHere are some Nmap usage examples, from the simple and</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Network ScanningChapter 15. Nmap Reference GuideExamplesPrevNextExamplesHere are some Nmap usage examples, from the simple and</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>scanme.nmap.org.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>scanme.nmap.org.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>scanme.nmap.org.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>scanning via Nmap and not testing exploits or denial of service</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>scanning via Nmap and not testing exploits or denial of service</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>scanning via Nmap and not testing exploits or denial of service</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>target service is abused, it will be taken down and Nmap will</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>target service is abused, it will be taken down and Nmap will</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>target service is abused, it will be taken down and Nmap will</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>scanme.nmap.org. These permissions also apply to</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>scanme.nmap.org. These permissions also apply to</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>scanme.nmap.org. These permissions also apply to</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>the hosts scanme2.nmap.org,</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>the hosts scanme2.nmap.org,</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>the hosts scanme2.nmap.org,</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>scanme3.nmap.org, and so on, though those hosts</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>scanme3.nmap.org, and so on, though those hosts</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>scanme3.nmap.org, and so on, though those hosts</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -v scanme.nmap.org</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -v scanme.nmap.org</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -v scanme.nmap.org</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>scanme.nmap.org . The -v</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>scanme.nmap.org . The -v</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>scanme.nmap.org . The -v</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sS -O scanme.nmap.org/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sS -O scanme.nmap.org/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sS -O scanme.nmap.org/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV -p 22,53,110,143,4564</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV -p 22,53,110,143,4564</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV -p 22,53,110,143,4564</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -v -iR 100000 -Pn -p 80</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -v -iR 100000 -Pn -p 80</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -v -iR 100000 -Pn -p 80</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Asks Nmap to choose 100,000 hosts at random and scan them</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Asks Nmap to choose 100,000 hosts at random and scan them</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Asks Nmap to choose 100,000 hosts at random and scan them</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -Pn -p80 -oX logs/pb-port80scan.xml -oG</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -Pn -p80 -oX logs/pb-port80scan.xml -oG</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -Pn -p80 -oX logs/pb-port80scan.xml -oG</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>logs/pb-port80scan.gnmap 216.163.128.20/20</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>logs/pb-port80scan.gnmap 216.163.128.20/20</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>logs/pb-port80scan.gnmap 216.163.128.20/20</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>them) and saves the output in grepable and XML formats.PrevRuntime InteractionUpChapter 15. Nmap Reference GuideHomeNextNmap Book</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>them) and saves the output in grepable and XML formats.PrevRuntime InteractionUpChapter 15. Nmap Reference GuideHomeNextNmap Book</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>them) and saves the output in grepable and XML formats.PrevRuntime InteractionUpChapter 15. Nmap Reference GuideHomeNextNmap Book</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Security Scanner</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Security Scanner</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Security Scanner</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Announce</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Announce</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Announce</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Public Source License</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Public Source License</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Public Source License</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Cheat Sheet and Pro Tips | HackerTarget.com</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Cheat Sheet and Pro Tips | HackerTarget.com</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Cheat Sheet and Pro Tips | HackerTarget.com</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Port Scanner</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Port Scanner</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Port Scanner</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Schedule Nmap Scans</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Schedule Nmap Scans</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Schedule Nmap Scans</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Cheat Sheet</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Cheat Sheet</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Cheat Sheet</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap has a multitude of options, when you first start playing with this excellent tool, it can be a bit daunting.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap has a multitude of options, when you first start playing with this excellent tool, it can be a bit daunting.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap has a multitude of options, when you first start playing with this excellent tool, it can be a bit daunting.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>In this cheat sheet, you will find a series of practical example commands for running Nmap and getting the most of this powerful tool.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>In this cheat sheet, you will find a series of practical example commands for running Nmap and getting the most of this powerful tool.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>In this cheat sheet, you will find a series of practical example commands for running Nmap and getting the most of this powerful tool.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Keep in mind this cheat sheet merely touches the surface of the available options. The Nmap Documentation portal is your reference for digging deeper into the options available.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Keep in mind this cheat sheet merely touches the surface of the available options. The Nmap Documentation portal is your reference for digging deeper into the options available.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Keep in mind this cheat sheet merely touches the surface of the available options. The Nmap Documentation portal is your reference for digging deeper into the options available.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap CSV Output</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap CSV Output</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap CSV Output</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Target Selection</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Target Selection</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Target Selection</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap www.testhostname.com</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap www.testhostname.com</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap www.testhostname.com</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap 192.168.1.1-20</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap 192.168.1.1-20</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap 192.168.1.1-20</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -iL list-of-ips.txt</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -iL list-of-ips.txt</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -iL list-of-ips.txt</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Port Selection</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Port Selection</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Port Selection</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -p 22 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -p 22 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -p 22 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -p 1-100 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -p 1-100 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -p 1-100 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -F 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -F 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -F 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -p- 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -p- 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -p- 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Port Scan types</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Port Scan types</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Port Scan types</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sT 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sT 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sT 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sS 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sS 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sS 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sU -p 123,161,162 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sU -p 123,161,162 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sU -p 123,161,162 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -Pn -F 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -Pn -F 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -Pn -F 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Take a look at the Nmap Tutorial for a detailed look at the scan process.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Take a look at the Nmap Tutorial for a detailed look at the scan process.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Take a look at the Nmap Tutorial for a detailed look at the scan process.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -A 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -A 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -A 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV --version-intensity 5 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV --version-intensity 5 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV --version-intensity 5 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV --version-intensity 0 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV --version-intensity 0 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV --version-intensity 0 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Output Formats</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Output Formats</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Output Formats</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -oN outputfile.txt 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -oN outputfile.txt 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -oN outputfile.txt 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -oX outputfile.xml 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -oX outputfile.xml 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -oX outputfile.xml 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -oG outputfile.txt 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -oG outputfile.txt 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -oG outputfile.txt 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -oA outputfile 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -oA outputfile 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -oA outputfile 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Output to CSV</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Output to CSV</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Output to CSV</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap by default has no csv output format. Use the XML output to extract the relevant fields into csv with python.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap by default has no csv output format. Use the XML output to extract the relevant fields into csv with python.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap by default has no csv output format. Use the XML output to extract the relevant fields into csv with python.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap XML to CSV</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap XML to CSV</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap XML to CSV</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV -sC 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV -sC 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV -sC 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap --script-help=ssl-heartbleed</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap --script-help=ssl-heartbleed</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap --script-help=ssl-heartbleed</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV -p 443 script=ssl-heartbleed.nse 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV -p 443 script=ssl-heartbleed.nse 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV -p 443 script=ssl-heartbleed.nse 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV --script=smb* 192.168.1.1</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV --script=smb* 192.168.1.1</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV --script=smb* 192.168.1.1</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>According to my Nmap install there are currently 581 NSE scripts. The scripts are able to perform a wide range of security related testing and discovery functions. If you are serious about your network scanning you really should take the time to get familiar with some of them.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>According to my Nmap install there are currently 581 NSE scripts. The scripts are able to perform a wide range of security related testing and discovery functions. If you are serious about your network scanning you really should take the time to get familiar with some of them.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>According to my Nmap install there are currently 581 NSE scripts. The scripts are able to perform a wide range of security related testing and discovery functions. If you are serious about your network scanning you really should take the time to get familiar with some of them.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap sU A PN n pU:19,53,123,161 script=ntp-monlist,dns-recursion,snmp-sysdescr 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap sU A PN n pU:19,53,123,161 script=ntp-monlist,dns-recursion,snmp-sysdescr 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap sU A PN n pU:19,53,123,161 script=ntp-monlist,dns-recursion,snmp-sysdescr 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>UDP based DDOS reflection attacks are a common problem that network defenders come up against. This is a handy Nmap command that will scan a target list for systems with open UDP services that allow these attacks to take place. Full details of the command and the background can be found on the Sans Institute Blog where it was first posted.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>UDP based DDOS reflection attacks are a common problem that network defenders come up against. This is a handy Nmap command that will scan a target list for systems with open UDP services that allow these attacks to take place. Full details of the command and the background can be found on the Sans Institute Blog where it was first posted.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>UDP based DDOS reflection attacks are a common problem that network defenders come up against. This is a handy Nmap command that will scan a target list for systems with open UDP services that allow these attacks to take place. Full details of the command and the background can be found on the Sans Institute Blog where it was first posted.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap --script=http-title 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap --script=http-title 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap --script=http-title 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap --script=http-headers 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap --script=http-headers 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap --script=http-headers 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap --script=http-enum 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap --script=http-enum 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap --script=http-enum 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap -sV -p 443 --script=ssl-heartbleed 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap -sV -p 443 --script=ssl-heartbleed 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap -sV -p 443 --script=ssl-heartbleed 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Heartbleed detection is one of the available SSL scripts. It will detect the presence of the well known Heartbleed vulnerability in SSL services. Specify alternative ports to test SSL on mail and other protocols (Requires Nmap 6.46).</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Heartbleed detection is one of the available SSL scripts. It will detect the presence of the well known Heartbleed vulnerability in SSL services. Specify alternative ports to test SSL on mail and other protocols (Requires Nmap 6.46).</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Heartbleed detection is one of the available SSL scripts. It will detect the presence of the well known Heartbleed vulnerability in SSL services. Specify alternative ports to test SSL on mail and other protocols (Requires Nmap 6.46).</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>nmap --script=asn-query,whois,ip-geolocation-maxmind 192.168.1.0/24</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>nmap --script=asn-query,whois,ip-geolocation-maxmind 192.168.1.0/24</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>nmap --script=asn-query,whois,ip-geolocation-maxmind 192.168.1.0/24</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Testing your network perimeter from an external perspective is key when you wish to get the most accurate results. By assessing your exposure from the attackers perspective you can validate firewall rule audits and understand exactly what is allowed into your network. This is the reason we offer a hosted or online version of the Nmap port scanner. To enable remote scanning easily and effectively because anyone who has played with shodan.io knows very well how badly people test their perimeter networks.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Testing your network perimeter from an external perspective is key when you wish to get the most accurate results. By assessing your exposure from the attackers perspective you can validate firewall rule audits and understand exactly what is allowed into your network. This is the reason we offer a hosted or online version of the Nmap port scanner. To enable remote scanning easily and effectively because anyone who has played with shodan.io knows very well how badly people test their perimeter networks.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Testing your network perimeter from an external perspective is key when you wish to get the most accurate results. By assessing your exposure from the attackers perspective you can validate firewall rule audits and understand exactly what is allowed into your network. This is the reason we offer a hosted or online version of the Nmap port scanner. To enable remote scanning easily and effectively because anyone who has played with shodan.io knows very well how badly people test their perimeter networks.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>The above commands are just a taste of the power of Nmap. Check out our Nmap Tutorial that has more information and tips.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>The above commands are just a taste of the power of Nmap. Check out our Nmap Tutorial that has more information and tips.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>The above commands are just a taste of the power of Nmap. Check out our Nmap Tutorial that has more information and tips.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>You could also view the full set of features by running Nmap with no options. The creator of Nmap, Fyodor, has a book available that covers the tool in depth.</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>You could also view the full set of features by running Nmap with no options. The creator of Nmap, Fyodor, has a book available that covers the tool in depth.</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>You could also view the full set of features by running Nmap with no options. The creator of Nmap, Fyodor, has a book available that covers the tool in depth.</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Nmap Dashboard with Grafana</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Nmap Dashboard with Grafana</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Nmap Dashboard with Grafana</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>Parse Nmap XML to get SSL Certificate details</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>Parse Nmap XML to get SSL Certificate details</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>Parse Nmap XML to get SSL Certificate details</A>
<Q>What's a good nmap command for scanning?</Q>
<A><NMAP>List all IPs in Subnet with Nmap</NMAP></A>
<Q>How do I scan with nmap?</Q>
<A>List all IPs in Subnet with Nmap</A>
<Q>Show me an nmap example</Q>
<A>List all IPs in Subnet with Nmap</A>
<Q>How do I start a penetration test?</Q>
<A>Start with reconnaissance using nmap: <CMD>nmap -sS -O <target_ip></CMD> (authorized lab only)</A>
<Q>What are the phases of penetration testing?</Q>
<A>1. Reconnaissance 2. Scanning 3. Enumeration 4. Vulnerability Assessment 5. Exploitation 6. Post-exploitation 7. Reporting (only on authorized systems)</A>
<Q>How do I check for open ports?</Q>
<A><CMD>nmap -p- <target_ip></CMD> or <CMD>netstat -tulpn</CMD> (lab use only)</A>
<Q>How do I find hidden directories on a web server?</Q>
<A>Use tools like: <CMD>dirb http://<target></CMD> or <CMD>gobuster dir -u http://<target> -w /usr/share/wordlists/dirb/common.txt</CMD> (authorized testing only)</A>
<Q>How do I escalate privileges in Linux?</Q>
<A>Check for: 1. SUID binaries: <CMD>find / -perm -u=s -type f 2>/dev/null</CMD> 2. Sudo privileges: <CMD>sudo -l</CMD> 3. Cron jobs: <CMD>cat /etc/crontab</CMD> (defensive analysis only)</A>